點解 WHATSAPP 唔改名叫 WHATAPPS ?

WhatsApp 數日前被爆出漏洞，人們可以在 Google 搜尋到大量的群組繳請鏈結和個人通訊鏈結，讓所有人都可以隨意加入群組和查看他們的電話號碼和個人頭像，個人私隱不保，WhatsApp 隨即聯絡 Google，使鏈結不再出現在 Google 搜尋結果，但今日同一名研究員再爆出 WhatsApp 仍未解決漏洞，網頁版的 WhatsApp 也會出現在搜尋結果，電話號碼能隨便搜尋出來。

推